［藝術嘅嘢⋯］清華大學幾位藝術教授 花咗五個月 設計出牛年吉祥物～！！

富途牛牛隻牛仲好過佢

嗰隻真心幾得意

富途牛牛可以令人又喊又笑
呢隻完全唔得

左邊隻牛好似俾人劏咗一忽咁